[有圖] 夜蒲女中環兜巴星警員 涉襲警被捕

中環一間酒吧外昨晚發生襲警事件！據悉，昨晚約11時15分，有人報案稱中環雪廠街一間酒吧，一名女子與職員發生爭執，其間職員要求她離開，但對方拒絶，且不斷在吵鬧，於是報警。警員接報到場了解，惟該女子情緒仍然相當激動，更涉嫌掌摑一名軍裝警員。

《蘋果》取得一段短片，全長僅5秒，畫面是經過翻拍的，目前在社交平台瘋傳。片段中，明顯看到一名身穿白色小背心、牛仔褲的短髮女子，情緒相當高漲，並大大聲面對着一名軍裝男警員高聲呼叫，惟片段為翻拍，聲音相當嘈雜，難以聽清楚內容，只見該女子咆哮後高舉左手「手指指」，男警員企圖讓她冷靜之際，冷不防被女子兜巴星了右邊臉頰，「啪」聲震天，警員立即以手撫面，片段即告中斷。

記者向警方發言人了解，得知警方以襲警罪拘捕涉事的35歲姓伊女子，事件仍需進一步調查。